一人一個為左挽回前度而做既事

我先
分左手第二日扮無野講我愛你

Ex話派我帽好內疚所以要分手
我就去咗叫雞 話我地咁樣公平返啦

識玩

佢落飛機翻黎 我係佢樓下等左好耐 只為見一面

攬住佢喊
剪左條回憶片
用病博可憐
故意冷淡扮放低哂
有目的咁post ig story

佢話分手 係樓下喊哂口咁等左4-5個鐘
就為見佢一眼

最後成功了嗎

好鐘意呢種仔仔

嗰晚佢出咗去，我凌晨去咗佢屋企樓下等佢，等咗幾個鐘見吓佢同俾返啲嘢佢

扮醉打比佢

早啲搭車去佢個站落，等到見到佢就一齊上車，個陣未分手，但冷戰緊，佢一見到我就即刻走

為咗見到佢，同隻私鐘雞提早一個鐘開波

你條女知道你連登真身啦仲9up

明顯係失敗
一定更加討厭我

將自己做到咁cheap 一定會失敗

ex因為打機識左個男仔而同我分手 我冇去挽回
之後既一星期 我繼續扮唔知 祝佢幸福 話做返朋友
而家同佢斷聯第9日 間期佢生日 我當晚11：55同佢講左句生日快樂
而佢走左去同個男仔旅行五日
我每日post ig 做運動 發放正能量 表現出冇左佢既生活更美好
雖然好辛苦 但我都要完全消失係佢既世界中
佢post既ig story一個都唔睇
而相反地 佢而家都幾乎係秒睇我post所有story
我覺得只要堅持多3星期 佢應該會發現到
其實係佢放唔開我 我會由弱勢轉返做強勢
我而家個挽回plan係3星期後再審視返段關係
再慢慢用朋友既身份去復聯 然後令佢放下戒心
約出黎 再拖佢手 再進一步

識玩一定係咁樣

我已經諗好哂計劃 如一切順利
我四月中就會睇返佢ig story
睇下佢會唔會主動搵我 如果佢搵我 或讚我post
我應該成功吸引到佢注意喇
但如果佢唔搵呢 我唯有做主動
然後用普通朋友既語氣慢慢去接觸返佢

其實只要e個男仔唔係佢結婚對象
用咁既方法去做第二次吸引既成功率都幾高
尤其佢已經第十幾次拍拖 我博佢今獲都好快分手

佢已經拍左十幾次 都唔係第一次啦
重要係咩？ 拎返個主導權 咁佢先會對你臣服

拍左十幾次
佢仲要同人去旅行...玩足5日...係玩足5日呀...
你之後仲想同返佢一齊？

係外國出緊placement, 唔係咁易走得，為左cool 煲，weekend 快閃香港，星期5 飛番香港，星期日走。成功左⋯

但番到澳洲，最尾佢都係單方面講分手⋯我到呢家都周不時諗去，好唔開心同無啦啦眼濕濕

利申：本身我屋企唔有錢，全部食自己，幾千蚊一張機票其實對學生黎講好貴。

做哂佢以前話我唔會做到嘅事
依家係活得好過佢，但仲係好掛住佢

想 一定要

其實e個女仔我已經當左老婆…
佢不嬲鐘意靚仔、成熟
同我分手之後 佢搵左個40歲 拎住個公仔影相既
唔好同我講係真愛啊
根本係為左忘記我而隨手搵一個
去緊旅行仲秒睇我ig story就係證明
只係前一期我地淡左 先比人乘虛而入
有d野唔輸得 點都要捱過去 堅持幾個月 一定可以

有時唔柒過唔死心

個陣唔後悔就夠
好多野做出黎都係樣衰冇尊嚴
但係諗返起當日冇做到就會後悔

40歲拎住公仔

唔可以架 當愛情失去平衡 佢強勢過你 佢唔會覺得你係d咩
只有令佢真正失去 佢先會反思返你既好
我似我ex咁 我識佢果陣 佢岩岩紅斑狼瘡症好返
食左n粒類固醇 你知咩後果架啦？
然後遇到我 一心一意咁去寵佢 比錢佢減肥、養佢
帶佢食一世人未食過既和牛、一年去4次旅行
做哂佢人生最開心既事 當佢係掌上明珠咁
然後點？ 佢上網打食雞 同人玩曖昧 仲要鐘意左人
最後果個月凶鳩我 唔理我 睇戲玩手機 然後同我講分手
話自己已經好努力愛我 但愛唔到 sor9ry

點解會咁？ 因為愛情失去左平衡 佢覺得應得
佢以為自己是但搵一個就可以搵返個好似我一樣咁既男人
但佢唔記得左自己拍過十幾次拖 仲要貼錢比ex
果一刻 佢覺得同我分手 係人生更美好架

然後我明白哂 我應該放走佢 從佢世界完全消失
佢ig d野我一個都唔睇 story唔入
然後日日去運動、食好西 表現到活得不知幾爽幾完美
之後佢點？ 咪日日秒睇我ig story囉 放咩都即睇

你地要明白 挽回 唔係求佢返黎 女人變左心 就係變左心
佢係愛你既 就算你出面有外遇佢都一樣攬住你
佢係唔愛你 就算你對佢千千萬萬個好 佢都只會放大你既唔好
或者簡單講一句 「我地唔適合啊」 屌
唔好作賤自己 活得比佢好 自然會吸引佢返黎
你救佢 佢反而覺得你cheap 佢分手分得岩添

on99個男人 40歲拎住d公仔同我ex去台灣環島遊
食壽司 拎條魚公仔出黎影相
去到燈塔 拎隻熊仔出黎又影一張

ok fine 自甘墮落成咁 咪由佢 睇死佢去完返黎分硬手

寫信俾佢

屌 諗返起就覺得點解自己咁on9

我都諗住寫信比佢挽回佢

你打算點寫先？ 比d意見你

「謝謝你這幾年的照顧 跟你在一起的時間過得很開心 到最後 我還是會尊重你決定！ 只是 請給我一點時間冷靜 冷靜過好 我還有些重要說話要跟你講」

然後你斷聯佢一個月 再搵返佢

分手頭個半月每日send email求佢
冇錯呀係email呀 點解呀 因為可以俾人block既都block哂 自問我都easy going 要點80%都肯
分手係我講架 因為我接受唔到自己男朋友成日提住個ex 成日踩低我 當佢同我講 佢個ex好似block左佢電話 其實我唔撚想知囉
佢後尾嫌我煩 打電話黎鬧我 叫我唔好再煩住佢 講哂粗口鬧我 我咁大個日都未試過俾人用粗口鬧
分左手個幾個日我連抬高頭都覺得自己好失禮 成日諗點解自己咁廢
而家 佢翻黎求我 我都唔想一齊翻啦 我係好煩好痴身呀 so?
愛人先要愛自己 雖然呢句說話好老套 不過係真既
冇人可以扁低你既價值
同一個踩低自己既男人一齊 每日都要受氣 點解唔搵一個可以一齊進步既人呢？

冇喇 如果佢真係要分手 講到明對你冇感覺
你搵佢都只係答你 「嗯」「哦」「好」既話
基本上你而家做咩都係多餘 佢只會覺得你煩
你只有一個方法 就係完全消失係佢世界中
佢習慣左有你既存在 頭21日佢冇左你 佢會覺得好辛苦
佢會主動搵返你 大慨7－8成女仔都會
如果佢真係唔搵 你先用朋友既身份去搵返佢
仲要係最普通果隻朋友 唔好講埋d男女朋友既對話
唔好問食左飯未 著多件衫果d野
重新同佢熟返先 到你約到佢出街 你先再次示愛吧

你想分手個陣
只會覺得厭煩

冇喇 玩到e一步 你只有等佢解鎖
或者透過共同朋友傳達 你已經放下左

但分左手之後我仲有同佢keep 住聯絡 wtsapp下 關心下佢 佢都有應下我既

冇喇 就算要挽回都會好辛苦 斬掉重練吧

唔問關心佢既野 咁可以同佢講d咩

點為之應先 「嗯」 「哦」 「好」 唔叫應
因為佢未放低戒心 你愈搵佢
只會表現到你冇左佢唔得 佢更加睇唔起你
同埋 唔好關心佢 普通朋友only 冇野需要關心
唔好問食左飯未、著多件衫、帶遮 e d野只有男朋友講
你要係佢既生活中搵話題 例如ig見post食 咪留個言 問邊度黎架？之類
慢慢將一個普通朋友既身份 變返做一個親密朋友
e個階段大慨一個月完成啦 之後就約食飯喇

咁男仔又點諗都差不多成個月

J痕就番尼

仲易啦 男人冇咩忍耐力架咋係愛情上
你消失足21日 然後ig狂去玩 活得勁精彩
佢一定返黎搵返你 救你返去

SAME 但佢最後望咗我一眼就入咗去大廈入面

但你真係忍到手唔睇佢story咩

佢ig不嬲好小post相

摺咗好多心心比佢，呃佢已經放低咗，扮想真心做翻朋友，點知佢同我講個厹點追佢，去邊到食飯。

跪係度拉住佢隻腳求佢復合
諗返起都想殺左自己

為呢啲人作賤自己 唔值

屌我都係
仲要係初戀
佢條仆街仲要踢開我唔扶起我
喊撚到仆街
過左幾年 而家仲想約我打友誼波 食屎啦！

屌柒佢

冬天係佢屋企門口等左10個鐘

醉到痴線搵佢

做得到好勁
最後點？
雖然個女仔差到覺得唔值得一齊返

派帽俾你都仲接收番？

無搵佢等佢搵我

去5日旅行咩都玩過晒啦..

點解仲要回收條女

一手變三手

唔忿氣俾佢飛 之後一腳踢撚爆個膠垃圾桶
一秒後feel到好撚痛同後悔 扶返起個垃圾桶
再跪低認錯 最後兩個都喊到仆街
唔知點解嗰陣咁癲

仲有試過同朋友準備食飯 佢發脾氣要分手
之後dum低班fd
七點幾去買定糖水企喺佢樓下等
但我班fd知道我氹佢 陪我一齊等
不過等左陣我叫佢地走先
最尾等佢到買宵夜見到我先休息

打飛機由佢樓下射到佢睡房

利申佢住36樓

希望巴打係呃佢番嚟中出即飛

咁先係嫁嘛

成班分左手係到喊喊喊

屌

好撚核突

影撚衰哂男人

唔好講澳洲同香港，我nsw同vic都係一樣

隻雞養唔純架

人地搵40歲廢叔都唔要你啊

醒未啊柒頭

會有意無意咁行去佢屋企樓下 諗下邊個位會見到我
諗好曬藉口上去見佢 但無膽上去
男朋友你原諒我啦
無左你我人唔似人 生活唔到

喂你咁似我識嘅一條友嘅
隻GAME係咪LOL
BTW臭雞就算啦

屌，原來啱啱分手無耐，自膠
BTW少年你太年輕了，今次畀你追得返，下次咪又分過手，條女養唔熟，無教訓唔會改

同我女朋友一樣，鐘意靚仔同成熟

如果佢拖住條40歳阿叔，我一定會笑尻佢

改左隻歌講一齊個陣既野（非教會）😂👍
諗返都on9🚬

去左5日旅行 而對方係一個打機識既男仔
樓主你仲要返？ 我係個男仔就俾返你喇

一開始睇都覺得你幾有計劃
原來都係柒嘅

你...唔好咁自我中心啦
你太有自信啦

喺人地屋企樓下等天光
點知佢去咗第2條仔屋企

其實睇ig story都係睇下你近況姐，唔好諗到人地仲掛住你先得㗎

我好憎

你真係會想同返個女仔一齊咩？飛得你仲要同個男仔去旅行

一次不忠 百次不容

睇完再睇你個名
你似自欺欺人多d

sorry都要講句
咩秒睇你ig story
咩放唔低你
咩隨手搵個男人黎忘記你
仲有你個所謂計劃
全部都係你ff出黎等自己好過d
呃自己條女未放低你 呃自己有主導權

同埋keep著掃下ig 讀左有咩出奇

巴打勸你接受現實 唔好睇到自己咁高

師兄識玩
我真係會忍唔到唔搵

條女一定好靚

雖然好多謝你教巴絲點溝返另一半
但可唔可以唔好打埋啲唔知乜春簡寫
又復聯又斷聯 唔係唔明 而係好柒

Btw我都成日秒睇 ‘鍾意我既人’既ig story
事實上我都對佢地無feel
巴打小心不要想太多
女人變心真係好快的

算啦，你咁落去有排受，倒不如穩個個

其實真係唔好呃自己佢會番嚟身邊，最後只會傷害到自己

咪唔做咯 有幾閒？ 就算俾你做到普通朋友 ，假日你仲愛佢，但佢就開始新戀情，咪仲辛苦！

想聽😂👍🏻

你唔係有個sugar daddy咩

係 會秒睇係因為以前一齊個陣日日睇所以排個位會比較前，所以先睇，如果佢都同得另一個人去旅行都幾難搞，作為女人可以答你女人變心真係好快

約左佢出街
係西鐵站等左佢成日
然後佢放我飛機

寫歌

我同你情況好接近
我嘅plan都同你好似

用粗口鬧真係不知所謂 好受侮辱 垃圾

溝返返黎再中出即飛

巴打心理質素好強
可唔可以問吓個女仔到底有幾正

我覺得巴打已經唔想再識其他人
同時亦無野好輸啦

有幾正 高156 60公斤 仲要有紅斑狼瘡
但愛就係愛架啦… 幾差既情況都包容哂

同我做既相類似

都係被過去回憶所困

其實我準備緊結婚既 突如期來既分手
我知道死纏難打一定冇用 咁不如好好接受佢既分手
然後搵機會再返轉頭啦

本身同ex同居
分手嗰晚佢趕咗我出去
第三日我就去佢居企（佢返緊工）拎返自己啲必需品同順便幫佢執屋 洗碗 燙衫
到咗凌晨佢就要我返嚟

佢唔習慣無左你

但我平時係唔會執屋 佢做曬

咁最尾點分

現階段只能係咁做 如果唔係連機會都冇 加油巴打

冇分 仲一齊緊 有啲唔貼題𠻹

巴撚閉呀！
我都未試過復合成功

Sorry lor

望住呢個post，諗起自己做過個啲挽回既on9野⋯
真係好撚蠢啊我

真，分咗手3年，前前後後做過好多挽回嘅嘢，最後都係俾佢傷害

巴打好勁好忍得，我有你一半就好

我明
巴絲們，除非係因為有咩誤會啊之類既分手
一般因為無咗感覺，淡咗，綠帽分手個啲就唔好去挽回啦，
唔鍾意就係唔鍾意，事實就係事實，
你地諗下，你係佢心目中就係一隻狗公，好撚煩好痴線個隻啊收手啦，留翻當初美好既回憶畀自己同對方好過啦，放過自己啦
挽回翻都唔會長久得去邊啊

on9先會食返2手，
識咁短時間就去旅行
純友誼咩
咁污糟你都仲要返
條仔多謝你都嚟唔切

應承一齊報比賽，依家好撚後悔

以局外人身分睇覺得以巴打嘅冷靜同意志
可以做更多更有回報更值得嘅事
男人冇必要為咗個咁嘅人擺到自己咁低
但都明白有時就係會有種非君不可嘅執念
衷心希望巴打有日修成正果

瘋狂po ig snapchat睇佢有冇睇 好似痴咗線咁
去佢屋企樓下想撞佢
諗起都打冷震 諗通咗之後 一個月都唔po一次相

同佢講話下次拍拖拍得唔開心可以搵返我 我會等你

你係絲？

欣賞巴打接受到同咁有計劃

而家點？你絲？

嘗試自殺想佢關注我，復合咗幾日又分開
從此墜落

千字文
扮醉text佢
去佢去開個間club到撞佢
結果真係俾我撞到 佢淨係講左句算啦好嗎
雖然諗返係好柒但都好過後悔無去嘗試
至少俾我知道已經真係無得返轉頭

其實我有時都會忍唔住 返返下工都會發作 夜晚都會訓唔著
但只能忍住 因為唔忍住 比佢感覺得自己既不捨 只會拖長挽回時間
由分手一刻 我已經決定要咁挽回
e個月內 我報返gym （自從要養佢之後 我冇哂d活動）
做返運動、食返好野 （自從同佢一齊後 我每日帶飯盒返工）
約返朋友、出返去玩 （自從同佢一齊後 我拒絕哂所有女人既飯局）
連早餐都要每日唔一樣
係ig上每日post正面能量 身邊充滿住新事物咁
慢慢佢會發現 你既生活係一種吸引力 佢會情不自禁咁去睇你
因為佢會好奇 點解你可以快過佢放低 點解冇左佢生活咁好
同埋 會令佢感受到你既改變
只要佢覺得你唔同左 佢就會以全新既朋友去認識返我e個人
我係咁認為 亦只能用e個方法 感情先會長久

真絲

同公司請半日假跑落地盤搵佢
諗返都覺得自己做多咗

分手一個月LM
(通常男仔分手多數都死哂心haha應該都追唔返

雞嚟咋

點做到你望住佢，唔會有畫面佢比第條仔搞咩？？
就算一齊返，都會有條刺你咁都唔介意？

Ex好賤

睇你接唔接受到既姐
其實佢已經唔係處n世
當初連佢墮過胎我都可以接受既時候
我相信愛 可以包容佢這一切
調整好心態 再次出發吧！就當係一個小波節

我冇tg丫

好得意架喎
個段時間係無啦啦,
冇唔開心都會有眼淚流落黎

其實女人冇咁容易放低一個人
尤其係一個衝動下作出既決定
佢因爲內疚而關注我 然後慢慢被我既生活改變而吸引
當然 佢過程中會不斷說服自己已經返唔到轉頭
但其實夜晚一個人既時候 佢只會諗返起你既好
現階段我應該做既係調整自己
比佢一個全新既感覺 咁樣先可以做到二次吸引

其實我都覺得佢好撚自私
一句 你真係好好好好 但我唔愛你 亦冇感情
就諗住切割得一乾二淨 為既只係快速投入下一段關係
完全唔諗你 真心仆街

同做水泡有咩分別仲隨時計劃幫條女埋單
條女就晚晚同人喺床上大戰

真係咩
但我男朋友好似對我啲嘢唔再感興趣咁，
post story都唔會睇，直情開咗個新嘅ig block咗我，
但舊ig就原封不動。
之前Whatsapp send過錄音俾佢都唔聽，我仲可以點
扮到活得勁精彩佢都唔會再睇喇，我仲可以點

老闆你溝得返先教人點翻撻啦
再講你條女咁撚樣對你你都爭住埋單
唔係你威係你做壞行規呀
條女十幾手落仔仲要去埋個旅行
唔單止係舊樓仲係凶宅呀

Bro you made my day
雖然依個方法唔係百分百套用到係每個case身上
但確實與其日日係度叫春喊苦喊忽
不如做下運動其他野比人知你拎得起放得低
希望好似你咁 唔求佢仲番唔番黎 只求我比之前既自己更好

我都係一個月

無用架 死心啦
過來人身分

留名學嘢

Ching 加油

係佢面前喊
寫左個關於我地 萬幾二萬字既故
係佢生日個時約佢 手工整左幾份禮物比佢 但佢無出黎 亦都無收
剪左條回憶片比佢
每日都wtsapp 關心佢
仲有好多好多

但最終都係分左手
由個日開始 就已經同自己講左
將來拍拖 就算分手 都唔會再做挽回
就算你幾鐘意佢都好 佢講出分手個一刻
其實已經代表 佢真係好唔愛你

覺得自己好犯賤
身邊每個人都覺得分手係好事，
覺得完全唔值得追返。
但分開咗先發覺真係好鍾意佢，
冇咗佢真係好辛苦
宜家日日行屍走肉咁，
搵佢又驚佢會嫌我煩搞到更加反感，
究竟點先可以復合到

最有效嘅方法係頭也不回咁走

佢一定會搵返你

比佢打左14巴

約到出黎 我贏

祝福你成功呀巴打
雖然條女真係唔值得追返，但鍾意嘅時候係冇嘢聽得入耳嘅

巴打咁有自信咁樂觀都係好事黎既

入黎睇呢個post
想睇下有咩可以做到
利申散左兩個月

我都係咁，不過我覺得雙方都等緊

我果個已經有新仔
日日開開心心
但我仲想等
求屌醒呀

改咗一個佢好唔鍾意嘅多年壞習慣，但之後再散咗，就故態復萌

至少佢望過你

你走囉 記住拎返張附屬卡出嚟先

其實佢想我做佢SP 佢叫我上佢屋企參觀下，俾咗啲酒我飲我有啲醉意，就攬埋黎xxx
依家無聯絡啦

咪撚教壞人

已經好努力令自己生活得比佢好 但都唔夠佢精彩...

冇挽回 灑脫

應一句好啊 既然你想分
然後乜都唔做 半個月後佢R返我復合

好後悔當初係咁挽回
不停矮化自己

免費享用西隧擴闊工程

我最多係拜下姻緣石

仍然等登飛去外慶佢生日畀驚喜佢
雖然佢未嗌分手前就plan好咗

佢4點講分手 我就係咁樓下 由4點等到12點.... 但係都等唔到

我都係，買曬機票，但佢話分手，而家都唔知去定唔去

利申：成功咗

跪係佢面前
奶佢腳趾
最後連屎眼都奶埋

好長情
別人笑你太瘋癲

點解樓主心理可以咁強壯
係點樣放低失敗自卑背叛感

其實係上2個星期事⋯⋯平時份人好tough 好少會喊⋯ 前日揸車同fd講講下都喊左

走去人樓下搵人 點知叫我為自己打算下 頭也不回走咗 我仲sms人話等佢 屌佢老母秒速有新女 明知無將來就唔好應承人咁多野啦仆街

我果個已經有第二個

有交代真心重要

睇到好sad

真係冇問佢拎返 不過報咗失

我覺得係觀點與角度問題…
點解可以勇敢咁接受佢既離開 獨立承受e份唔開心
但唔勇敢咁將佢搶返黎 將e個目標作為動力 好好咁改變自己？
改變自己 其實對自己都有好處 那怕佢真係唔返黎 你都係向好既方向進步緊
點解要自暴自棄 走去飲酒 然後睇埋d sad文章去激化個負面情緒

覺得我地可以開個tg grp 大家分享挽回進度/經驗/故事
會好熱血 好激勵

係呢一段時間我真係好需要佢。。。
呢句有問題喎。。。咁幾時唔需要
我作為一個女仔 我覺得一個男仔有交代 有機會再見亦是朋友 即使我唔再男女朋友咁鐘意你 因為有交代既都係好人 所以我都打算完sem約佢出黎傾下計

愈想得到愈得不到 平常心面對唔知有無用

放棄啦

我做唔到 試過 但只係呃緊自己反而正視個感覺仲好 人人唔同

講完變得番朋友既機會大啲我覺得 大前提佢唔係憎你先

好想join 但我唔識用

愛情令人瘋狂

你話吸引完佢 佢引唔住求復合 你唔要佢就話姐
咁大頂帽 你都仲忍到 有1次就會有2,3次
仲要主動搵番佢 佢就算肯番尼 你問心 佢有幾愛你 同埋你做主動既話更加唔會珍惜你

著住校服 駱克道跪

🧀 🐥

無感情就係無感情
點逼都無用

屌到鬆哂仲要？你都幾偉大 復合前比我執返劑先囉

我試過
佢9秒9出左嚟
屌撚柒我話我做乜又飲酒
唔聽佢話
最後一齊翻

一齊翻咁好
我同佢而家好似掟煲唔掟蓋咁

會唔會係你本身有問題

挽回冇問題 但真係唔好將自己貶低而去討好對方
咁樣對方只會覺得分開係明智選擇

喺機場等左佢兩晚，打左幾百次電話都唔通，以為佢未返香港，我返左屋企。點知返到屋企又心掛掛打多次電話通左知佢返左香港，即刻凌晨飛的去佢樓下等，見到面第一個反應就係推開我

唔應該 你要保持住友好但無所求
然後你好好享受佢對你既再次追求
千萬唔好比佢發現你一直等佢 如果唔係你會變左佢sp
萬一佢遲遲唔出手 你就斷聯佢一個月
期間你繼續你既精采生活

其實真係挽回到嫁咩？
我做乜都係比佢屌翻轉頭

師兄 唔好啊 放過自己喇 呢啲仆街

哈哈 其實諗清楚後係有d想放棄…

其實你地講得岩既
佢派帽 已經派到自控唔到
追返黎只會被傷害多一次

巴打你係咪睇咗YouTube嗰啲教人挽留愛情嘅片

飛去台灣搵佢結果都係失敗

Long d分手
買機票第二日英國飛返香港求佢唔好

最後點？

一齊返 但係最後都係分手

Too sad....你而家過得好嗎

分咗手就嚟兩個月 我差不多每日都睇 經常有衝動去買佢哋啲products

尋晚又夢見佢
夢入面佢話好憎我 跟住我就醒左訓唔返

我之前都差啲買。。但其實可信性有幾高

憎你已經算好，好過係夢到好好地
但一醒原來一切都只係夢

on9仔

其實佢哋啲片講嚟講去都係叫你斷聯絡
不斷反省點解會分手 努力去改
做運動 約朋友 揾新興趣 好好過活
到時到候ex就會揾番你
再由text到講電話到約出街
一步一步令佢想接近番你

不過首先第一件事係你要相信斷聯絡真係有用同埋係要有意志完全斷哂任何聯絡 whatsapp ig fb sc
就算佢揾你睇你story like你post 你都唔好覆唔好睇唔好理
啲product值錢嘅地方 應該係有啲實質例子俾你照住一步一步咁去做
我成日有衝動去買都係因為每次我聽自己心聲去做
結果都越搞越衰 每次都俾個ex覺得我chur佢
我自己就一來因為啲products唔平 兩來因為我都仲係對斷聯絡半信半疑 所以一直都無買到

請小妹食餐芝趣雞先🚬

我就係咁
發夢同以前一樣咁sweet，然後朝朝瞓醒個枕頭濕晒

我都係。我發既時候以為挽回到，但點知一醒乜柒都唔係

好好 多謝佢放生我

恭喜曬，係你自己放生自己

為佢而改變自己

你由點樣變成點樣？

假嫁啲眼淚

由自己自由自在變左個冇靈魂既扯線公仔

點解咁講？

佢委屈炸

.

係咁打千字文

咁有無用？

FaceTime咗佢話最後有嘢想同佢講

加油

嗰陣有幾個 friend都叫我no contact rules但我覺得好想俾佢知道我對呢件事既想法 所以都係打咗，搞清楚問題係邊同埋改善方法，跟重要就係返埋一齊（上年十二月）

咁最後。。。？

跟住一齊番

喊住錄音挽回
點知條仆街播畀人聽

因咩事分？

真係好

但你地果陣點解分手？係你講定佢講？

唔係挽回
只係好想回憶同再遇見佢
會去佢打波既球場
食飯既餐廳
住既地方
好似同佢經歷過既都歷歷在目
先發現自己已經習慣咗呢個人係身邊
但佢話 未ready好拍拖

真係好掛住一齊既時光呀你知唔知道呀

long d緊 因為佢太忙然後就唔能夠keep住每一個禮拜幾時FaceTime 咁樣 跟住佢feel到我唔開心 佢就覺得有啲難manage 講咁多電話但係又有好多學校嘢做

我失敗左。祝你成功